無知一問：邊個宗教係要蒙面

個人性格鍾意蒙面出街，正考慮加入宗教

連教

根據現行法例，宗教獲得豁免。

搞個連教都好。白連教？黑連教？
需要申請嗎？

最好搞到需要再次改例，實行攬炒

唔好信教啦
咁樣係逃避
你係驚嘅最多扮咳
講乜乜宗教真係好柒

扮咳就唔柒？當然好多人直接唔理，但好多cover角色需要有實質可信理由支持自己行為。

討論目的係要走法律罅

想蒙面就照蒙 唔好攞宗教當藉口 唔需要怕

保護大家繼續上路

要令到盡量多人不怕就要找合理方法，咁樣都可以同時保護前線。